我發覺有種mk仔真係好似智障仔

做mk仔最大目的就係屌女 屌到女個啲都係好撚成功嘅mk仔

但有啲戇鳩仔成日都想呃閪屌 但又呃唔成 做左幾年mk仔仲唯持處男之身 其實都幾侮辱mk依樣野

侮辱mk依樣嘢
講到mk好撚高尚